#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-16 13:18+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_contact_tracing/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,comments:"
msgid "Comments"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,contact:"
msgid "Contact"
msgstr "密切接触人员"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,contact_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,context:"
msgid "Context"
msgstr "暴露方式"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,du:"
msgid "Dom.Unit"
msgstr "现住址"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,exposure_risk:"
msgid "Exposure"
msgstr "暴露"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,exposure_time:"
msgid "Exposure time"
msgstr "暴露时间"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,operational_sector:"
msgid "Op.Sector"
msgstr "卫生子区域"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,pathology:"
msgid "Disease"
msgstr "疾病"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,patient:"
msgid "Source"
msgstr "传染源"

msgctxt "field:gnuhealth.contact_tracing,status:"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,contact:"
msgid "Person that the patient has contacted"
msgstr "与患者接触过的人员"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,context:"
msgid "Airport, meeting, concert, ..."
msgstr "机场，会议，演唱会，..."

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "现住址"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,exposure_time:"
msgid "Exposure time in minutes"
msgstr "暴露时间（分钟）"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,operational_sector:"
msgid "Operational / Sanitary region"
msgstr "卫生子区域"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,pathology:"
msgid "Disease to trace"
msgstr "需要追踪的疾病"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,patient:"
msgid "Person suspected or confirmed"
msgstr "确诊人员或者疑似人员"

msgctxt "help:gnuhealth.contact_tracing,status:"
msgid ""
"Unreached: The contact has not been reached yet.\n"
"Following up: The contact has been traced, demographics information has been created and followup evaluations status are stored in the evaluations"
msgstr ""
"未联系：尚未联系到接触者。\n"
"已追踪：接触者已经被跟踪，人口统计信息已经被创建，后续的评估状态被存储在评估"
"中"

msgctxt "model:gnuhealth.contact_tracing,name:"
msgid "Person Contacts tracing"
msgstr "需要追踪的密切接触者"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_contact_tracing"
msgid "Contact Tracing"
msgstr "密切接触者追踪"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_contact-tracing"
msgid "Contact Tracing"
msgstr "密切接触者追踪"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,exposure_risk:"
msgid "High"
msgstr "高剂量"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,exposure_risk:"
msgid "Low"
msgstr "低剂量"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,exposure_risk:"
msgid "Not available"
msgstr "未知剂量"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,status:"
msgid "Following up"
msgstr "已追踪"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,status:"
msgid "Not available"
msgstr "无法追踪"

msgctxt "selection:gnuhealth.contact_tracing,status:"
msgid "Unreached"
msgstr "未联系"

msgctxt "view:gnuhealth.contact_tracing:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "view:gnuhealth.contact_tracing:"
msgid "Extra Information"
msgstr "其它信息"
